有冇巴絲成日一個人踩板周圍去

其實2017仲有冇人用魚仔板代步

利伸：試過彩虹踩penny到長沙灣 雖然行多過踩

唔通真係無

推一推先

2012 岩岩學果陣真係會 出街一定帶板
但你係香港踩得多就發現條條路係磚頭路地又爛根本唔好踩
我宜家淨係會去板場踩
要踩街 去深圳可能好玩好多

玩開longboard 有塊cruiser
真心香港啲路舖得好差 魚仔應該好易仆街 又難平衡
好踩係馬路 但香港咁撚窄 冇得好似喺外國咁踩出馬路

其實我就係岩岩學堅係有團火係度
次次踩都仆街

下次北上試下

香港啲地係

垃圾到 踩兩下就停
好想買electric skateboard踩番工

見咁多人係街到驚自己仆街被人笑到面都黃

個boosted好撚正

笑人果啲先係on9 仔 邊個踩板無仆過

不過香港啲紅磚路「鄧」到腳都斷仲攰過平時行路

但係皮幾野

踩一陣就腳板底好酸 可能關扁平足事

Lm 有機會一齊踩街
我踩Lb

踩單車徑 天水圍人繞住臭河踩，踩去元朗又得，屯門碼頭都得

利申 冇板 之前問朋友借來玩

我都係天水圍 可以tg約踩啵

天水圍撚 試過同FRD踩上屯門 最撚鐘意搵隊道斜路衝
仆過幾次街 依家個FRD唔踩 塊板封塵
有興趣可以叫埋我
TG: meteor1134

長板冇咁易跌死OK